{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 인터시티 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 チェックアウト時間以降は、追加料金が発生する場合があります。 無料駐車サービスを提供し、無料Wi-Fiとビジネスセンターをご利用いただけます。 歯ブラシ、歯磨き粉及び基本アメニティが提供され、追加費用は当日現地にて決済が可能です。 朝食はThe Scratchというレストランで提供されます。 位置は16階で、大人は39,000ウォン、小人は20,000ウォンで料金がかかります。 朝食は07:00から10:00まで提供されます。 また、The Loungeというカフェレストランが本館1階に位置しており、営業時間は07:30から20:30までです。 宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用でき、入室時に利用案内が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降に滞在する場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間以降に滞在する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "基本アメニティが提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシ、歯磨き粉、基本アメニティが提供されます。追加費用は当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はThe Scratchというレストランで提供されます。位置は16階です。大人は39,000ウォン、小人は20,000ウォンの料金がかかります。朝食の提供時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェレストランはありますか？",
            "answer": "はい、The Loungeというカフェレストランが本館1階に位置しています。営業時間は07:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用できます。入室時に利用案内が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 404
    }
}